有冇師兄覺得有啲宅男，仲衰過啲職場老屎忽

講翻少少背景，我本身都係動漫迷來(會去漫展嗰種)

咁呢排就畀公司調左去另一個department啦，入面啲人幾乎都係格仔衫長陰咁嘅

有時聽佢地講動漫都幾技入，咁我本身睇開都同佢地討論下啦

：我
：宅男同事

我：你地都睇開動畫架，我都有睇喎！

宅男同事：你睇開乜呀

我：呢排追鬼滅之刃呀，牙炭好型彌豆子都得意！

宅男同事：下鬼滅？Taste咁差嘅

我：...我仲有睇開鋼煉架，神作級，講哲學好有深度！

宅男同事：屌垃圾咪拎嚟講啦，攻殻、進擊的巨人呢啲就真哲學啦，唔識唔好扮識啦

我：......(唔識應)

最後佢全日都對住我黑口黑面，好似殺左佢全家咁

唔識唔好扮識啦

做咩又post多次?

再拉送你去見上帝

未驚過
夠膽就來pussy狗

屌得好 睇埋d 垃圾都好拎出黎講

鋼煉公認神作😅

睇開寶可夢😅
個個都讚識野

我上次同同事傾計話鐘意睇00俾老細聽到
直接升咗我職

幫推

寵物小精靈呀

你甩P就係為左做cc台推拉師？

不要私怨

俾人起完底回晒塘

今晚我就來高質的==

今晚我搵人同係做忌添牙

覺唔覺果啲作故仔假膠開po果啲宅男好撚黑人憎？

做推拉師好玩嗎

我係拉師
從來都冇推過

毒瘤

清道夫

4套都好睇
不過覺得鋼煉同巨人都可以放上神枱

寶你老母可夢